23:00 - 23:15 星期一至五 15分鐘熱度 ViuTV 99台

23:00 - 23:15 15分鐘熱度 ViuTV 99台

豹哥 陳蕾 終於出道

好鐘意睇佢

乜呢個節目都會開post

純綷見到豹哥出道先開, 以前好鐘意睇佢